點解要改到架車咁嘅樣？

搞到彎都轉唔到

啲碌咁樣過彎會快啲？

車身咁底會少啲風阻？

唔係好識欣賞

drift camber

其實可以甩尾出

Hi 好耐無見

7人車都可以drift?

架L 佛刮撚晒底

啲碌其實想點好樣衰

好柒

香港都有條水貨佬咁玩

唔識欣賞

有個mk 仔仲懶快咁 好似刮到漏油咁

真心柒...搞到部車成個畸形咁

改低架車都常見 但啲碌都改到o字腳咁？

香港有班人玩呢啲會屌d人唔識貨
但我唔明好玩個地方同文仔價值係邊

車底刮到花晒好撚心痛

啲細路x未腳咁

F1好似有咁改，但係呢d車就算啦

其實係有咩用 用黎漂移？

好樣衰

型囉 英雄主義

日本戰神 你唔識架喇

車界唐氏綜合症

Drift camber 好似可以扭到90度 佢地唔似得喎。。

笑撚到我

又係漂移？

好似甩碌咁撚樣

人地玩車其中一種文化黎，無得解
即係問人點解要cosplay扮到鬼五馬六
有班人就係鍾意呢種文化

小兒麻痺系列

欣賞

人地drift camber係前碌整啲角度 等佢入彎穩定啲 但佢地後碌都係咁有巴打應該係文化黎

咁應該無咩實際用途？

low到刮晒底仲要唔夠軚轉灣

幾條友 渣個walkie就封路 ? 我報警添呀

我全部唔明啦就係

只要唔係響喉撚 我話之佢加對翼係部車到

你開聲聽下先嘈到仆街

WTCC都會改傾角 不過唔會咁誇張

負camber係有佢嘅實際作用
不過改到咁就...得個樣

呢班人應該係以改到以浪到底為榮咁

笑乜撚

呢啲叫VIP style，架仔版既lowrider

人地有人地玩咪得，又唔影響你都唔知屌乜柒

清 個度日本唔係香港喎 可能人地好興呢

問有咩用好戇尻架喎
好似時裝咁
個排興爛晒既牛仔褲
你問爛成咁有咩作用？

應該係想就返角度真係唔識欣賞

Cosplay天竺鼠車車

以為同架車扑緊野

我錯 諗住幫佢執返個碌呀嘛

stance

好似俾人劈甩隻腳咁

你又識呀？

改到咁先型棍架麻

好似之前聽過有個車會係叫stance?轉系玩呢啲八字腳㗎嘛

就快反車

跳高比賽呀？

呢個仲低
反起到得

GTA SA有個任務係玩依個

我十幾年前聽過有一個香港人係日本咁講，跟住D日本仔笑鳩佢

好似 多謝分享

人地文化 你無資格judge人地

你架車前面個窿有咩用?

岩玩車震

屎忽痕

文化黎 無用

咁都有得笑

幾似天竺鼠車車

只可以說香港玩車文化唔夠人地多元化

香港有改章

我覺得係mk h車響喉文化
可以申請非物質文化遺產

改埋wide body仲型

師兄咁風趣

型到好似八兩金咁

原來mario係抄人

好撚柒

wide body不得不提911 rwb

只可以講係一種文化 就好似有人中意著喇叭褲一樣

咁架gtr 型好多
下面架波子好似隻青蛙咁

muscle car正過日本啲乸型車多多聲, 唔好拎黎比

Prius

香港啲鳩貼紙拉花Prius型好多

改到on99咁就叫有文化
響喉撚晚晚2,3點片車未叫風土人情?

充滿香港特色

有架漏油呀 見唔見到

你覺得on9姐，人地未必覺得係

你覺得改咩唔on9

你講響喉零晨都on9啦，影響到人訓教
改camber影響到人d咩

Rwb真係widebody既經典

So you may wonder why stance exists. The answer is simple; for the appearance.

係香港改camber有無犯法？

呢啲潮流唔係一早過咗啦咩？

Hellaflush幾年前嘅事黎㗎喎

Stance我係幾鍾意嘅

Appreciated

麻煩睇返#37

事實係大把呢啲比賽鬥跳得高

我都諗起天竺鼠車車

上次係元朗經過個停車場出口聽到清趣嘅刮底聲
又真係幾好聽

好好玩咁

同香港班改車撚一樣
拎架田七改幾下以為好型
實情係柒到仆街
人地tsla一行出黎唔洗講咁多已經型撚到仆街

自以為有品味個班傻仔先會改成咁

offset誇撚到....又刮晒底....jm9

扎腳都係文化啦

文化都有分垃唔垃圾既

你幾時切左隻腳整斜佢玩下

個人叫阿木，我識佢

文化 你無資格批評

F1 要tunnel effect 所以先咁貼地，但L佛應該做唔到咁快速度

Tesla叫型
仲多過的士

點解你考唔到車牌

無錯

我嘅文化 你無資格批評

絕望 考車的悲哀！

HellaFlush

行路外八字

D車幾十萬一架
拎少少整個出口乜咁難做到咩

呢個最型

真係無眼睇

推車文化

水上用

個春袋會不會掉下來？

又唔係拎嚟drift

文化黎

拖頭都可以

佢要去到目的地都唔易

好型棍 一家七口一齊漂移 享受家庭樂

好撚MK反智彎都出唔撚到

唔會
張櫈高度唔會變

唔會櫈櫈下？

都唔知為乜

數學問題嚟
碌唔一定要係圓形嘅

上面有會員話係文化 人地中意 唔影響到你 理得人點改

咁佢都啱嘅 唔改成咁 我地邊有得笑

有啲人改到咁 會配返套升降避震 廢事出醜

呢啲on9就...

我又引戰成功 你幾時俾個稱號我？

你咪自己加

AMG章睇見都覺得快

有種係車尾裝勁多低音喇叭
為左架車要頂到低音個震波，要係架車到灌水泥
好on9

BMW個m sport點睇

單線路佢因為改到咁跪撚低左搞到後面停哂響度返工遲到算唔算影響

香港改乜撚都犯法
全原裝都勾得你車

夠唔夠你個款型

訴。。。。工

it's called Hellaflush

好似d狗斷左後腳咁

型到爆

同個轆冇關係

個車場要賠？

你又有啲道理
但扎腳係直接傷害到人既身體
都唔可以直接比較

叫Hellaflush
條軚擦紙膠咁好快要換

咁我唯有出超必

算係咁啦 無用林寶個章遮住豐田個章

底盤換先定條軚打柴先？

上邊咁改法 明顯增加意外可能性
到頭來咪又係差唔多

直接傷害同間接傷害既分別啦
你咁推論落去
著太大既喇叭褲都可以搞到人仆街
做運動操得太勁又會心肌肥大
飲水都可以中水毒添

講到咁闊
做乜撚野過量都係衰架啦

呢啲野同食榴連一樣
有人好喜歡，有人好厭惡，
不過我唔會笑厹人食榴連

你個名點讀

個碌都歪埋
正常人睇到應該覺得七多過型扑

希望多啲人欣賞依啲車

我係黎生

形容得好貼切

d人成日話: 日本都係咁改，好似日本無柒野咁日本車聚都勁多柒野

刮底文化

我好欣賞，哩個channel我有sub

好型

改軨,low底較camber轆埋沙板基本

我都即刻記得太深刻

21:30睇

底盤會不會強化？

你啲邏輯都幾撚on9
犯法代表錯？新加坡唔俾食香口膠，支那唔俾翻牆

問下啫

唔識唔好沖出嚟

老江湖車呔

請問有咩名堂？

改到咁真係唔識欣賞
成架野好似就冧咁

我都唔係好識欣賞
但repsect佢地個執著

巴士幾百人一齊漂添

依個真
乜撚野都type r, ///M, AMG
就連的士都要貼依啲19野

帥啲 好似老mk死爛媾死囡

唔識唔緊要呀，唔好衝出嚟柒呀嘛

Tesla? 遙控車嚟架喎

樓豬小朋友？

你段片我睇到完一分鐘已經唔敢睇落去，係咁刮底，的聲好恐怖
不過冇嘅，架車又唔係我，佢地鐘意咁改都係佢自由
改到咁斜我就唔識欣賞啦斜斜地又唔刮個的我覺得ok嘅

改到咁有咩用

似青蛙有咩問題？
同識唔識有咩關係呢
你唔知青蛙係咩樣就話姐

屌我又係諗起個陣玩gta架車識彈

柒碌

樓主咪就係想同人講
佢唔鍾意嘅嘢全部都係垃圾囉
少少尊重都冇
淨係識得上嚟連登打飛機圍爐
佢應該係現實成日俾人笑
其實都幾慘

係呀 中學未畢業

你又啱 我現實真係成日俾人笑 好慘

CLS
點解架車仲識行

好似小購友玩玩具車唔愛惜
係咁將粒車係咁忠落個地度
攪到條軸攣哂咁

算la....哩啲香港人唔識欣賞，原廠車樣最啱香港人
改車要技術心機時間，唔係咁易

利申：好欣賞日本改裝車

仲柒過我改果架二十萬垃圾車

一見到tesla覺得你係真心膠

笑死

玩得Mario太多